屌你老母好撚凍啊 請左假了 凍撚到痴線

點出街

垃圾天文台

騙你老母

凍到

幾時縮入你老母塊閪度？

凍多兩度

你老母訓喺雪房？

凍唔係問題
冇靚女比我攬先係問題
(叫雞唔算)

你靚仔？

比碌鳩你含就唔會凍啦

凍到辭左職

咁入紙申請咗冬眠未？